元朗西鐵站藍絲中國國旗因天氣乾燥自燃

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

我聽到玻璃碎裂聲音

共旗自己跣低自燃

made in china

護旗手呢

佢自己放完火就走咗

天氣乾到玻璃樽都自燃